昨凌晨在天水圍天耀商場外，被捕人士的最近情況

（12:00）昨凌晨在天水圍天耀商場外，被捕人士的最近情況：

1. 被扯甩裙及內褲的女士，已保釋（恕不公開姓氏）

2. 兩位分別姓莫及蓋的男士，會安排去醫院驗傷，稍後保釋。

以上三位，確實有律師跟進。

另外，兩位男士及最後一位被捕女士，因一直未能找到全名，律師沒辦法跟進，如有消息，麻煩聯絡我。

=====

8月3日（星期六）晚在旺角彌敦道及亞皆老街交界被捕的示威者，將於今日下午兩時半在九龍城裁判法院上庭，暫時我範圍內（五位）確實控告非法集結。

有其他最新情況，再報。大家平平安安。

另外，兩位男士及最後一位被捕女士，因一直未能找到全名，律師沒辦法跟進

蟲太好球